{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Welcome to MkDocs","text":"<p>For full documentation visit mkdocs.org.</p>"},{"location":"#commands","title":"Commands","text":"<ul> <li><code>mkdocs new [dir-name]</code> - Create a new project.</li> <li><code>mkdocs serve</code> - Start the live-reloading docs server.</li> <li><code>mkdocs build</code> - Build the documentation site.</li> <li><code>mkdocs -h</code> - Print help message and exit.</li> </ul>"},{"location":"#project-layout","title":"Project layout","text":"<pre><code>mkdocs.yml    # The configuration file.\ndocs/\n    index.md  # The documentation homepage.\n    ...       # Other markdown pages, images and other files.\n</code></pre>"},{"location":"atas-reuniao/ata-reuniao-1/","title":"Ata 1","text":"N\u00famero Data Descri\u00e7\u00e3o do Assunto Nome(s) Integrante(s) 01 18/04/2024 Divis\u00e3o de tarefas e execu\u00e7\u00e3o do desafio 1 Toda a equipe 02 06/05/2024 Divis\u00e3o de tarefas e execu\u00e7\u00e3o do documento \"Vis\u00e3o do Produto e do Projeto\" Faltas: F\u00e1bio, Jos\u00e9 e Hauedy 03 20/05/2024 Divis\u00e3o de tarefas e execu\u00e7\u00e3o do documento \"Arquitetura\" Toda a equipe 04 22/05/2024 Divis\u00e3o de tarefas, equipe para o Scrapping, prot\u00f3tipo e autentica\u00e7\u00e3o Falta: F\u00e1bio 05 20/06/2024 Falta: 06 25/06/2024 Divis\u00e3o de tarefas, alinhamento de tarefas/entregas Falta: Jos\u00e9, Matheus Rodrigues"},{"location":"documento-arquitetura/documento-arquitetura/","title":"Documento de Arquitetura","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o da Altera\u00e7\u00e3o Nome(s) Integrante(s) 1.0 25/02/2024 Mudei isso e aquilo Fulano de Tal"},{"location":"documento-plano-testes/documento-plano-testes/","title":"Documento de Plano de Testes","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o da Altera\u00e7\u00e3o Nome(s) Integrante(s) 1.0 25/02/2024 Mudei isso e aquilo Fulano de Tal"},{"location":"documento-requisitos/documento-requisitos/","title":"Documento de Requisitos","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o da Altera\u00e7\u00e3o Nome(s) Integrante(s) 1.0 25/02/2024 Mudei isso e aquilo Fulano de Tal"},{"location":"documento-visao/documento-visao/","title":"Documento de Vis\u00e3o","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o da Altera\u00e7\u00e3o Nome(s) Integrante(s) 1.0 25/02/2024 Mudei isso e aquilo Fulano de Tal"}]}